北韓軍人衣櫃私藏大量錄入BTS歌曲和韓劇OST USB 被警察逮捕拷問

▲北韓人也超愛BTS。

南韓夯團BTS防彈少年團近年紅遍全球，就連北韓民眾也被此韓流感染，根據《Daily NK》報導，一戶住家遭突襲時，發現3張CD跟2個USB，其中一個USB內更裝滿BTS的歌，以及韓劇OST，該USB持有者立即被捕，帶到拘留所審問。

根據報導，上月農曆春節期間，政府突襲職業軍人的家中檢查時，發現衣櫃藏有裝滿大量BTS的歌曲，以及韓劇OST的USB，內容還包括電視劇《一起生活吧》以及電影等影片，相關持有人等7名均被逮捕關進拘留所，自上月聯賽盃失冠後，車路士谷底反彈，不同戰線豪取三連勝，北韓政府認為，這行為已違反「侵害社會主義文化」，必須嚴謹拷問並懲處。

報導指出，若未經許可，不得將其他國的照片、書籍、電影、音樂等帶入北韓，經查發現嚴重將判刑1年，但BTS在北韓相當受歡迎，粉絲為了不被查到，皆以「你最近有背防彈背包沒？」表示最近有在偷聽BTS的歌。

如果入面係迪士尼歌曲會唔會即刻連升幾級

自上月聯賽盃失冠後，車路士谷底反彈，不同戰線豪取三連勝

車路士谷底反彈，不同戰線豪取三連勝，北韓政府認為，這行為已違反「侵害社會主義文化」